[道德撚] 連登仔唔准再提 “黃玄賜”，小朋友係無罪，只可以講佢父母

因為 “細佬仔唔識野” （拎獎品果時就識野）
因為 “就算作弊都係佢父母” （不過獎就佢拎，同埋寫落小朋友 profile）

陳奕迅老豆犯法，都唔可以提 “陳奕迅” 呢個名
只可以起佢老豆底（都還講得通，因為陳奕迅都冇利益）

唉，總之就唔准話人啦！

人地真係大師嚟㗎，不如大家幫下佢兩姐弟出名，
唔好再話香港埋沒人才喇，好唔好？

買唔起switch 畀個仔 = 窮人
窮人生仔，連登大忌

明明另一個黃xx先係冠軍
點解淨係幫個季軍出名

兩姐弟啊

講緊點解淨係幫佢，唔幫個家姐出名
依家係人都識賜B，但家姐cheat得仲勁都冇人宣傳佢個名
我意思係應該響埋冠軍個朵會好D

玄錫個名好記d
思穎一地都係

睇到連登有幾大

連登真係世界公義之地 遲啲連登立法個時一定要寫埋填色比賽唔可以請槍 規管範圍係南極以南北極以北

冇獎品都接受唔到

係 應該要一齊講

人地都寫明要求 12歲以下完成啦

大學生都有代寫論文啦

係囉人哋兩個真係自己填色嫁

申：諗住拜師

本席宣判 香港居民黃玄賜 於任天堂填色比賽違犯請槍罪
被判環首死刑 即時執行不得上訴

論文 係比賽？

代寫捉到唔罰？

以為做 極端撚 就想令人同情唔再提？

撚知佢老豆老母咩名啫

陳奕迅無利益都講得出

佢老豆唔貪，邊有咁多錢畀佢去浸咸水

點解填色比賽請槍唔使死？ 為自己做過嘅事負責任 屌人老母都要付出代價啦

你肯定佢貪果d 錢 係 eason 留學前發生？

極端撚 唔work 嫁啦

呀樓主你用單春做例子咪又係滑坡極端撚,不過我明嘅,你係用心良苦所以唔算極端撚

冇證據憑咩話係請槍？
所以我地依家應該盡情講黃玄賜
歌頌佢驚人嘅技術

到底會唔會炒車 一陣佢真係直播填一次色出黎

佢兩個仔去英國留學
減完津貼都要七八十萬一年
佢當年未升職 唔夠十萬一個月
佢咁多女朋友都係貪佢靚仔有才華倒貼錢畀佢？

佢直播填到出黎我直播裸跑

黃玄賜 老豆老母出嚟解釋未？

今次真係炒車又有咩所謂
香港一個黃家出到兩個天才喎

油麻地天主教小學， 會唔會係窮鬼？

名校黎

7 80萬一年

你讀咩書要咁多錢 未扣公務員津貼都唔使咁多錢啦下話 仲要多數時間唔係讀大學

當然佢有冇貪就另一回事 但你喺度9up鳩抽水就仲撚好笑

一炮雙響
育兒雜誌/BK應該訪問下兩位家長

你識唔識嫁

eason 留學年代，津貼完要 30－40 一年
重有人去？！

算唔算虛假陳述？十二歲要負刑責未？

出黎表現下 pk, 我都好想學下野。 香港出佐個天才喎。

講咁耐
有圖未
起左底未

唔駛
佢監護人要

不過要睇主辦告唔告

炒車冇問題
可以道歉

我好想見識佢 a4 紙上畫畫手勢

連登仔最叻就係欺善怕惡

人地機都拎左爽緊，理得你地死

炒你老母咩，用個腦諗下啦

幾多年前呀呢幅

你又岩 要計當年
可能差好遠

但好記得果陣傳媒就係計過佢手老豆入不敷支
去問陳奕迅知唔知佢老豆貪污

呢句野真係難聽過操口

一定要日日提起呢兩位小朋友，否則響現今教育制度下，佢地嘅才華只會被埋沒

三年前

三年後

你呃我呀！
6 到 9 歲咋
唔係 6 到19歲呀

人哋比賽主辦方都冇質疑 幾時輪到你啊

child登仔幾時先知社會點運作

港鐵當初都冇質疑禮頓，簽晒名嫁
依家呢？

香港地咁多不公義既事 你咁得閒不如司法覆核689先啦

所以呢單就唔准講？

會唔會轉個頭你又詭辯：你地細個冇做錯過事咩？有你憑咩話人做錯？！

我認為當務之急係捉鳩你入青山先

陳奕迅老豆的確有貪污，判左刑，日日聽佢仔唱果首夕陽無限好

可以 你咁得閒

起佢老母

唔可以未審先判
應該驗左智商先

三年啊大佬，係佢人生嘅一半
你3歲同0歲比都已經識行識走識講嘢啦
有學畫畫啲水準真係會比無學過差好遠
不過連登仔都講到明唔驚炒車
批鬥咗先囉
又唔係未試過思古井

依家大家幫你個仔出名，同時啲名校仆到黎收你，你都係想咁姐，咁緊張做咩

批咗先啦 還掂炒車又無損失 係真就有賺

ICAC 都話唔查
即係689無罪既
唔好屈人

不過兩件事嚟嘅

你有冇學過畫？

見咗幾個POST都係諗起呢張仆街圖

呢單野己經算有prima facie evidence，我覺得追擊落去係合理。

咁陳奕迅都無犯法

考試出貓/代寫essay如果冇人知都可以算數
大佬你幫仔女畫仲要全世界都知，擺明當人on9同大聲講我係出貓你吹牙。

吹呀

確實，講還講，細路哥就唔好講啦

頒獎時即場填多次色,以證其清白, 實至名歸

他 只是個孩子啊

係

係，我好撚想比填色大師串，然後笑尻我地咁大個都唔識填色

咁真係wo，就算小朋友請槍，就呢件事睇好明顯都係教育失敗導致，歸咎責任絕對係父母既問題
而家既性質就等於小學生考試出貓然後連登仔要公審嗰仔，幼唔幼稚咗啲？
所以話child登child登真係冇講錯

推

有啲咁嘅父母真係慘撚過食屎

三年級就勁過哂班大人

仲要整夠兩份

賜仔就快變廁仔，好慘慘

黃完厠

3年有1000日, 只要每日進步 0.5% ，利叠利之下，都好和味

他只是個孩子呀

個細路慘在有個仆街父母 學壞晒 係時候tune返正

啱呀，再咁疊多9年，咩獎都手到拿來

可能係被參賽呢 分分鐘個細路都係on99咩都唔知
父母問題大d

咩出處呢兩幅嘢

唔好再講咩 “他只是個小孩子” 啦

利申：黃思穎都係無罪，雖然佢係更過份地拎冠軍

我最憎小朋友
成日喺街見到喊哂扭計嗰啲
想大大力升把，kick跌佢
諗起都心涼

打手咁早開工？

今次用做 “做丑人” 打算整個道德高地位比佢地企呀？